黎明來到，下一句係咩？你自己答！起身喇！

gogogo

咁國貨城呢？

Senator Blackburn is talking about HK now.

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

好好笑